反對興建公屋

起咁撚多做咩
根本正常人唔會有份住
除非你係新移民 南亞人
你求其打份工都過撚左收入限制
正接起私樓或者居屋好過啦

咁撚多黃絲成日屌政府起多啲公屋
佢哋個腦係咪塞撚咗
起左你都冇資格申請

新起既公屋=廢老大陸雞集中地

公屋都幾百萬啊
唔洗炒樓咩

咁咪夠集中